支持政府重推禁蒙面法止暴制亂！

蒙面就是分裂祖國，搞港獨！

真係好L 好笑